如果平時一條友on99時想飲，邊款平靚正威士紀推介？

Johnnie Walker 紅牌？
Jim Beam?
Jack Daniel?

唔洗太花巧, 簡簡單單 Glenfiddich 12 年 都好夠

平少少, 非single malt
Whisky ballantine's finest
我都覺得好好飲

最近飲台仔威 抵飲
OMAR